(孤獨圍爐)呢一刻嘅你，有冇覺得孤獨？

任何人都會孤獨，年紀越大就會越孤獨
有朋友又好，人群之中都會寂寞空虛
無朋友又好，一心期望想識更多朋友但未必每個人都同自己連結到
最後，當孤獨變成習慣，就好易好病

無論點孤獨都好，呢刻都會陪住大家

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

唔想做bot, 幫我推到有人負責

我是站在世界大門外最孤單的人生物

孤獨到痴線，頭先落街一路行一路忍唔到傻笑，點解永遠都冇人喺身邊陪我一齊行，我覺得自己好好笑

返工 -> 放工 -> 温書 -> 返工

陪我

個個都好似等緊一個機會離我而去，而家，以後喺我身邊嘅根本好想走……我都明，留係到仲乜…我咩都俾唔到你地

一個，一個人都冇啊啦啦啦開心

樓豬去左邊

駁唔到

做人就係咁

每一日都等死

做人曬到嘔

唔好屌我唔做野唔學野係度呻悶 只係真心覺得活著目標係等死
利伸 有做運動 有翻工 零社交

差唔多，游水，翻學loop 永遠自己一個

翻學應該無翻工咁慘啊

翻工真係無人想理自己

玩嘅運動又係一個人 好想快啲自然死 被自殺都ok

幾年前一個幾親嘅人離開後
我就領悟到人終將要獨自對面人生
所以唔會驚孤獨，而家慣晒乜都一個人做

我明翻工嘅慘， 因為屋企唔有錢，我前排暑假去咗返part time日返夜返， 連自己感受都要埋沒，結果更加孤獨嘅感覺

今晚死唔死好

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

岩岩去左廁所

其實你生活都幾健康 只係差社交呢一步

講笑唔好死住
要死救左香港先再算

你係強逼自己自己孤獨一人 定係 現實真係得返你一個

其實唔健康 日日都翻工ot 連人都唔想見
利申正常人

好多人都係咁
但其實可以加插返少少野落去
等自己生活平凡之中 帶點不平凡

咁講份工對你影響都幾大
長遠落去 都唔係好做得落去喎
我以前份工 晚晚返夜 攪到個人又累 又難約朋友
轉左工之後好返好多

係因為無野做又唔想翻屋企又無人約先ot je
已經習慣左呢啲生活

約下朋友喇朋友唔維繫 好易甩哂

孤獨已成習慣

孤獨佢覺得好孤獨
所以我經常陪住佢

巴打似乎已經接受左呢種習慣 而無諗過排下獨

叫佢一齊同你排獨
咁就唔洗大家陪住大家

棑唔到

不如你都講下你咩情況

孤獨老人，講完

冇話強唔強逼，比較接近後者掛
返工同班同事一group食飯吹水，收工自己去做自己嘢（跑步/打拳/睇戲），唔會話冇社交，但生活亦冇人陪

46歲對男人黎講唔係真係好老姐

你本身想做D咩 要人陪
見你打拳睇電影跑步都係一D好個人化既事

唔係想要人陪，而係現況得一個人先搵啲嘢充實自己
孤獨呢個詞俾人感覺太負面，對我嚟講佢係中性嘅

我都覺得自己好似有心病。
其實好想有人陪，有人support
係講緊精神上既support
唔係果d每日都剩係識飲飲食食既酒肉朋友
你講得啱，搵到個同自己connect到既真係好難
永遠都係得自己一個

負面睇就係孤獨
正面睇，其實係獨處

已經開始對大部分野都失去興趣，瘋狂返工麻醉自己，唔俾自己亂諗野

你個名
我地可以失望 但不能絕望呀

遇唔到鍾意的人
唉
又唔想同唔鍾意的一齊
唔知 好迷惘

其實要搵個同自己連結到嘅人
係需要時間同付出
唔好比一啲過去經歷或短期效果影響到
就覺得呢個世界得返自己其實只係未遇到

唔鐘意既 梗係唔一齊喇 點解要諗到咁複雜

但..已經單身左兩年
身邊有d條件幾好的, 但真係唔岩, 寧願唔拍
到底仲識唔識得鍾意人
又或者有冇一個可以令我鍾意的人

最近同班中同食飯，忽然覺得佢地好陌生，成餐飯都好似同佢地分開咗兩個世界咁

隔左幾耐先見佢地先
換個角度睇
你仲同到中同有聯絡已經好好 好多人已經無哂聯絡

同你一樣,而且大部分朋友結咗婚
已經唔可以同以前一樣成日約出黎玩

送兩首歌比大家

比你寧願單身兩年 定係對住一個唔鐘意既人一齊
愛情既野 係要等待 同不斷比機會自己搵到人 同 人地搵到你
咁易得到 又要岩自己 又要鐘意自己 係好難架
唔好因為寂寞而搵對方
你咁樣 , 你唔係鐘意人 , 你只係需要個人姐

年紀都唔細
就黎要為拍而拍 之後成家立室

多謝你啊
由其612之後真係好想有個同政見的伴支持下

我地四條友生日咁啱就分開一季，所以大約一季一次啦，每次飯局都好似例行公事咁

你政見係咩 男仔應該好多都係黃喎

唔好咁,到頭來只會傷到自己,傷到人

線的那頭

一季一次既例行公事都KEEP到 好好喇巴打
反而因為咁 你就應該唔好再期望呢段關係會有咩突破性進展
始終大家圈子唔同
你應該保持返呢段關係外 仲去發展新既圈子

深黃
不過出面差唔多年紀男仔
有d都中立咋

最好就黃啦
不過首先要有feel

不如你講下 你呢家用緊咩方法識人

FD搭Fd咁
app就唔太想
因為之前拍過，但我覺得佢玩玩下好快散左

已經慢慢學識點樣同自己嘅孤獨相處

講黎聽下
認真
每個人應付孤獨既方法都唔一樣
但如果搵到岩自己既方法
就等於學識點樣獨處其實唔係一件壞事

順其自然喇
我成日都覺得為搵而搵 最終都唔係好事
反而生活之中 順其自然 參加下活動 做下其他野
識到人自然會發展得到

不過已經單身左2年
唔努力d會變老姑婆
不過都半睇透左
遲下到左30歲就是但搵個人嫁左去算
咁就一世

有

巴打分享下

之前有段時間覺得生活好孤獨、好辛苦，無論自己幾努力想融入身邊嘅人都好，好似只係得表面有交流，實際上同所有人都有層隔閡咁

前排睇開左之後就覺得哩個世界係有啲人好似自己咁同其他人格格不入，與其勉強自己，不如搵方法孤獨都過得開心算

有冇人好似我咁,已經唔識得愛,就好似一個壞咗既人

岩呀
其實唔洗逼自己去配合人地
同朋友相處唔一定要好夾 或者 要有共同話題
有當然最好 無都唔一定因為咁 而唔開心
我相信總有一日 會搵到自己真心朋友既機會時間問題
唯有先學習一下獨處先

講黎聽下

希望你係講下就算，咁樣敷衍自己嘅人生，好大機會後悔

孤唔孤獨又唔係剩係睇拍拖嘅，至少你仲可以fd搭fd應該都唔太孤獨先

獨處得越耐會越唔識同人相處
因為同人相處真係好撚攰，越習慣獨處就越覺得一個人仲舒服，超級惡性循環
自己完全無fd基本就係因為咁

有 好孤獨

其實要平衡獨處太耐 其實只係比自己習慣另一種孤獨形式
點解覺得同人相處好累呀
有時侯 同朋友玩樂都唔係日日做既事 照計比到自己放鬆 又唔洗太Chur

講比我知
你個孤獨係咩

自從4年前同個女孩子分開後,之後對任何人都冇心動既感覺,而且以前鍾意玩同做既野都提唔起興趣

對呢個女仔仲未釋懷得到?

我發展唔到新圈子，一黎我性格極內向，二黎我有抑鬱症， 興奮唔到，好多人都覺得我好無癮

佢影響到我思想同行為,自此變得唔敢同人有深入既交流

其實每段感情都係獨立個體
你遇到佢 唔代表其他女仔都係咁

本身咩事有抑鬱

好多以前啲野積積埋埋啦，主要都係自身存在意義，加上呢幾個月個種無力感情況更加嚴重

AT力場開得太大

已單身廿幾年表示同情

一個人去旅行

有。
無目標無動力 行屍走肉 日復日

唔單只呢一刻啦

有冇故事分享

目標係自己比自己
不如定個目標比自己呀
大大小小都可以

嗚 唔知算唔算有目標
只知道無動力去執行...

獨居巴留名追post
日日起身 返工 放工 返屋企 訓覺
好彩仲有隻狗陪吓自己

講黎聽下
望下我名 我一定會支持同諗下點幫你既

巴打好大過?
你令我諗起John wick
好似其他巴打咁
會唔會比個目標比自己

直接TG搵我傾喇

經常性孤獨
有時好enjoy 有時都會悶
不過一個人嘅時候先係最好嘅成長機會

獨立但任何事都要平衡 唔好側重一邊
巴打點應付孤獨時既你

本身都摺摺地 習慣自己一個人 然後間歇性孤獨

獨立是個好東西
做自己想做嘅事
出去散下步 睇下書 飲下咖啡
觀察下其他人類

個人少野講，死毒撚又唔係好識同人相處，好多野基本上都係自己一個做，已經慣咗自己一個

我覺得同自己可以好好相處之後
對人際關係都有好大嘅幫助

咁就針對返社交技巧方面去改善啦
千萬唔好比自己習慣孤獨 或 獨處太耐

其實孤獨每個人都會有 唔會消失
但個人健康 當孤獨黎到時都可以好快無事

一個人真係會上癮
依家係學校做咩都一個人完全唔覺有心理壓力了

有時反而仲中意自己一個人做野

有冇大慨方向要點做，習慣咗十幾廿年一條友，但讀緊嗰科重要係對人嘅科,唔知點算好

有時覺得好自由，有時覺得好sad

其實要多啲參與群體活動
學下點同人相處 合作先
等自己心態上 同 身體上慢慢適應返
有時太耐一個人，掉你去群體之中 你可能都會變得擔憂同孤辟一人

正常既

獨處有獨處既好
但都唔好太過慣獨處

冇錯
試過有一段時間壓力大+長期孤軍作戰
最後個人mental breakdown
用咗好多時間先可以build up 返
但經歷咗之後 而家開始識得點處理

講真做左咁多年人邊會唔知
但係自己會有種吸唔到人既魅力（唔識用個更好既比喻）
我同其他人做一樣既野人地會吸到fd 我就唔得得
我個樣同性格都冇咩唔正常

咁朋友既野 好多時都係緣份同夾唔夾
唔一定係關自己有冇吸引力時，有當然最好
但無，我覺得又唔係一定有關係
樣性格都正常只係暫時搵唔到夾既朋友姐
你呢家讀緊書定做緊野

讀緊y1 盡量識緊人

好孤獨，無人傾計，無人明我
返學放學自己一個，假期無人約
每日whatsapp零訊息

有時會孤獨到想喊

試過穩人陪，但又發覺同人相處真係好難
自己嘅自卑心又作崇，硬係覺得人地覺得自己好無趣

唉

YR1 仲大把世界呀 慢慢來呀 唔好灰心

講真每個人都係獨立個體 都有獨特個性
唔係每個人做朋友都會好夾，有時唔同性格都有唔同火花
如果做得朋友 但對方又好介意你而唔出聲去講
咁我就覺得唔係太老友交得心

孤獨到
就算有人同我講 有我陪之類
我都會覺得似一啖笑

個人冇咩興趣 喺學校除咗學業上嘅野同同學冇咩話題 想問吓有咩解決辦法

好熟嘅fd到最尾都會離開 雖然大專有識groupmates 但呢一刻 我好想有個人會摸下我個頭 同我講：放心啦有我係度喎

巴打有冇聽過成「工」之路
讀緊既我覺得好辛苦
然後聽吓又熱血返，之後不斷repeat

參加多啲唔同類型嘅group/soc
你會有意想不到嘅發現

好孤獨呀
每日返工放工，放假有時跑步，睇戲打邊爐，全部自己一個人
拎AL 去旅行都係自己一個

我無等死既念頭，反而想努力揾多啲去睇吓個世界

如果第時父母唔係度，我應該會周圍流浪

唔chur 得係咪好難識人
見好多活動都成日要chur 通頂咁
自己身子弱好唔中意通

如果有fd你會想做咩？

chur咪quit
唔洗畀太大壓力
入面嘅人可能都唔會再見啦

流浪正
曾經試過自己歐遊幾星期

今年唔知去邊好？有無艾d牙？

如果有一個月時間，我心目中有三個地方想去，南美，非洲同自駕美國加洲

做人是痛苦的，每個人都係！你見到隔離有枱人一大班人笑得開心，可能其實係假快樂，佢笑完返到屋企可能佢要煩嘅野仲比你多，可能有病有絶症，何況開心時間始終會完，散席後咪又係自己一個人！所以無需比較！接受一個人，一個人也可以好好！

早就預咗孤獨終老

同我差唔多，𣎴過本身真係肥先做運動做得好密

肥仔唔使咁灰 之前識個肥仔frd都有靚女女朋友
佢話佢女朋友貪佢唔會出軌

肥妹啊屌
操肌又被瘦仔fd話練咩肌
真係想煎巴佢

如果你係重過六十kg又細粒嘅女仔 人生已完

btw個body係自己嘅使乜在意人地笑你操gay
可能操操下俾大隻仔撩呢

七十幾kg高壯型女子，人生玩完
慣咗啲嘢自己一手一腳包辦，唔想太多人幫拖，麻甩慣就唔想人寵

Btw但咁撚肥壯邊有人撩，而且做gym戈陣個look咁樣衰

我對所有人都好似有個心防
唯一一個真係陪到我嘅fd走左
好孤獨 唔會再有人陪我行街睇戲

有呀好撚孤獨

想搵一個精神上互相支持既人都無
所以孤獨

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

點樣可以鍾意人
點樣可以被鍾意~~~~

係外國 除左文宣唔知幫到香港啲咩 覺得自己冇付出 但心up 住up住

去邊做咩食咩都好自由

有啲似我幾年前既狀態 驚呢樣驚果樣 結果樣樣都放唔開

仲好後生丫 join多啲活動 soc 住呵都識到人丫

最正係肚餓個陣可以一入餐廳即刻嗌野食

絕對有丫

哈哈哈係丫揀咩都得
加上我食野好慢 有時啲人食晒得我仲食緊真係有壓力

我都係咁😢😢😢

人生就係咁

個人冇自信

唔識同人社交

KEEP左幾耐，呢個狀態

點解既? 因為你同佢連結唔到定係仲係好大隔膜?

興趣唔係諗出黎，而係實踐出黎
通常參加多啲，知道自己咩興趣岩 咩興趣唔岩
同埋多啲群體活動，對個人社交溝通能力都好大改善

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

人生有好多過客
好多人會隨住時間 關係會慢慢流走 所以要珍惜每段過客時間
但其實盡力約多啲大家 比大家意識大家都屬於同一個圈子
都有助維繫關係

咩黎

巴打 欣賞你獨處既享受
但打邊爐自己一個我唔敢

參加活動姐
又唔係攪活動 唔會咁Chur架

既然咁多可能
倒不如唔好諗咁多有FD 就享受群體 無FD 就享受住獨處
千其唔好比自己習慣孤獨

有無聽過決定論姐係當你心態覺得無了 玩完 最後真係有玩完結果
但其實就係心態出現玩完時 而製造左玩完既結果
所以唔好咁快放棄呀

心防出現係咩原因? 過去有唔好經歷?

巴打講下你咩情況

聽下 楊千華 首 楊千華

文宣已經幫左好多啦
每個人都有自己角色你已經付出左

呢排真係幾多浮屍
但我唔想將呢D事件扯到去政治，始終太陰謀論

唔係「佢」
係「有人」
係 the world

當你同見咗成年嘅CP都不歡而散時
我唔知仲有咩唔係得啖笑

因為你知道其它人係有限制
就算係連登社工
佢都會有社工以外 其它嘅身份
而𠵱啲身份未必鐘意你

但唔代表我同其它人嘅關系唔好
或者我會對人/人哋對我會差
但嗰啲關心承諾
對我只是等待被打破嘅玩笑

sorry 借咗個位宣傳
𠵱鋪太爆

巴打你講緊既限制係社工或CP?
我都明見左成年既CP一定有深厚感情
如果不歡而散真係唔開心
但係我覺得社工內外身份唔一定唔鐘意你
如果社工身份同你傾 就好鐘意你
唔社工身份同你傾 就唔鐘意你
咁我覺得都怪怪地 我都唔識得講 係咪專業定係好假
但Anyway，我始終都係覺得睇人遇到咩人 連結到岩既人 先會脫獨

其實我唔應該用「鐘意」兩個字
應該用「唔討厭」好啲

我講嘅「限制」係「人」嘅身份：
就算係CP 社工
最終背後嘅身份都只係一個普通人
有普通人嘅限制
他們是正常人 不會有我那些的特別的思路
只能在有限的時間內 接受有限的資訊
他們離開了輔導者的身份後 只是一個普通人
都是會對你產生厭惡的

我就係好察覺到「身份」這回事
我知道社工背後「人」嘅身份
對「人」就有
可以講嘅嘢 唔可以講嘅嘢
可以直接講嘅嘢 唔可以直接講嘅嘢
啱聽嘅嘢 唔啱聽嘅嘢
要估佢言外之音嘅嘢

我察覺到自己的不同身份 同埋對方的不同身份
我唔知道應該用自己嘅咩「身份」
去同CP/連登社工嘅咩「身份」講嘢

你正常接觸到嘅人都會當你純社工
同你講生活嘅難處：
感情 生活 孤獨
但如果有人嘅問題係 同他人的互動問題呢？
當你作為「連登社工」同佢「互動」時
這個「互動」本身已經係佢嘅問題有關
成件事已經變得好複雜

CP可能覺得我玩緊佢掛
完

你意思係 社工同案主身份 本身無問題
但就覺得 社工放工後既真正身份 就可能對自己產生討厭咁
同樣地，因為社工身份 同 真正身份 有限制 (例如職業道德)
所以變得有D說話唔可以講

um...無論社工又好 CP又好我個人覺得唔應該當係"朋友"咁既心態去對待呢段關係
始終都係個案關係，大前提都係想幫你融入返社會 有返自己識既朋友 社交，所以從來都唔係一個"朋友"既關係
可能當中令你想像中有落差先會咁SAD

不過我都唔了解其中只能表面比下自己睇法

社工作既歌，幾盞鬼

好尷尬....

頂聽聽下都幾正

講到同CP做朋友遠咗 亦都唔係我意思

簡單啲講係：
CP可能覺得我講嘢婉轉 浪費大家時間
但我「講得婉轉𠵱件事」 就係我其中想表達嘅嘢

𠵱啲係高一層次嘅說話
因為說話唔只係內容本身
仲有說話如何傳達
只要係人同人嘅交流
無可避免就會出現咁樣嘅搏奕
而我就好察覺到𠵱件事

舉個例子：
有兩個案主 可能情況差唔多
但其中一個講到七情上面
結果你喺有限嘅時間裹面
只係幫咗佢

咁我明你想講咩了

而我就察覺到𠵱件事
並唔想佢發生（即使我係案主）

我唔係好清楚你同佢關係係點，都唔方便講D咩
有時侯 做朋友又好 CP又好 其實暗底裡都係睇人夾人 連唔連結得到
大家都無問題 但總係夾唔到或好塞住塞住

聽完 成「工」之路 之後好灰

太複雜了 你唔明

係好乸孤獨
發夢會好啲嗰陣

早就習慣咗孤獨

好撚柒閪孤獨

有無手足畀啲酒水我？

無咩野既，試咗一次就無事，反而一個人唱K，同一個人燒野食我唔夠膽試住

人本來就是寂寞的

每個人都會孤獨的

我們都寂寞

same bro
依家都係咁嘅狀態

平日有時做/番工都叫麻醉到

但有時番番下工/自己一個人一靜落黎
好驚咁就一世 一世都係咁
心靈上完全冇依靠

冇屋企人 冇另一半 朋友唔明我所以都少左來往

日日戴住面具

呢半年遇到個同我一樣既女仔
心諗終於可以放低個面具

但佢好似都慢慢離開左 可能有一日佢都會突然消失

我又要戴番個面具

想問下大家 個成長環境係點 同屋企人係咪好疏離？

孤獨

對方慢慢離開既原因係咩

可以講下你點孤獨法

我唔夠識照顧人掛
當左佢係一個同我一樣既人一個傾訴對象
忘記左佢都係一個女仔

咁朋友就係互相幫助 傾訴
唔一定話你一定要識照顧佢先可以維繫到感情關係

真係 分唔清 係對佢有意思定當佢樹洞

總之係人生好少可 對住一個人面前可以除左副面具

感覺上以後如果對住個唔太明既女朋友
我都係會搵番呢個女仔除底面具

咁不如直接追佢做我女朋友

人總會特別對某D朋友係連結
姐係特別對佢信任 好夾 好多野講之類
但唔代表佢可以做你女朋友
有時朋友關係做到呢個效果，但變成伴侶後 就可能唔同哂
所以無得講 直接做女朋友

好多人都有拍拖都唔會對住伴侶放低哂所有面具反而某D異性朋友會仲開心
但無得直接咁樣比較既
我就覺得攪清楚自己係想追佢 定係 真係純粹當朋友
如果後者既話 其實就唔需要諗得太多 太複雜

可能太耐冇拍拖 太dry
佢又有幾分姿色

有時都會用男人睇女人既角度去睇佢

分唔到係鍾意定純𥄫女

總之點都好 真係唔想佢離開

分唔到就順其自然喇
單身太耐 有女性接觸 的確好易動左心但一定要理性
做好自己本份 對佢好似對一般朋友都好就可以
相信唔會無啦啦就會離開你咁兒戲

好撚孤獨啊
平時對住朋友就嘻嘻哈哈
其實就有好多唔開心 又唔知同邊個講

點解唔可以同朋友講朋友絕對唔係報喜不報憂既角色

有屋企=無屋企=]

唔係啊 有講過既
咁我日日都會諗起 就有少少唔開心
唔通日日都講一樣既野咩

我明我過往都接過你呢類既個案
都係經常同朋友放負，攪到朋友都討厭
其實要拎個平衡同埋唔可以任由自己每日都放負 要行動下改善心態

D朋友都唔明又唔理解 都唔知可以點幫你
成日講都驚佢地開始覺得煩

好似又有故事喎

關係好疏離？

係啊, 啊媽同二佬都有情緒問題, 老豆最近中埋風入咗醫院, 大佬就一向冇感情, 當屋企hotel

姐係係責任好大？ 要照顧好多人？

不了，要自私d，連自己都未搞得掂

好孤獨，失左戀，飲左酒，好似被世界遺棄左咁！

返工輪更 返到屋企做自己野 朋友間唔中先約到online打機 做人真係好撚悶 咩都自己一個

其實就算身邊有人都會孤獨
有朋友 男朋友 家人 都係會孤獨
人愈大 就覺得同成個世界愈疏離
條命屬於自己 路都係自己行

我都零社交 依家仲肺炎 零工作 得反online study

點樣零翻工？

係肺炎下 老細同我講唔撚驚 大家一齊努力工作

學生反pt 俾人cut曬更 仲要失戀 好空洞 omg 反咩咁慘

失戀好小事je 你應該覺得可以再搵到個更好

完全唔想再同人social 想一條友自摺就算 無人會中意我嫁拉 me 仆街磁石黎

呢個時候你想出街都無機會

咁講啦 其實全世界都係仆街 未到三十歲都唔好想住搵到個好男人

你一句K.O.曬可能係太年輕 孤獨真可怕同時好安全Btw thanksssss

孤獨唔可怕啊 可能會悶但慣左就覺得好自由想做咩就做咩

都係既一個人冇咩唔好 唔使受傷唔使開心完失落 咁你係屋企有咩做

無野好做 日日翻工放工 翻到屋企做下運動上下網又夠鐘瞓

應該話又凍又肺炎都唔知可以做咩

大家一齊加油啦 有一日就唔孤獨嫁拉

我依家都覺得好難識到新朋友21歲就咁諗